［泰拳］港島邊度學泰拳好？

Sem break想係港島學下泰拳有冇好推介
最緊要唔好太貴同埋一班裡面少D人